# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译
# Copyright (C) 2017 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2017.
# Zheng Junyi <zhengjunyi@live.com>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-12 00:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-12 00:59+0800\n"
"Last-Translator: Zheng Junyi <zhengjunyi@live.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. type: TH
#: raw/procps/man1/kill.1:8
#, no-wrap
msgid "KILL"
msgstr "KILL"

#. type: TH
#: raw/procps/man1/kill.1:8
#, no-wrap
msgid "October 2011"
msgstr "2011 年 10 月"

#. type: TH
#: raw/procps/man1/kill.1:8
#, no-wrap
msgid "procps-ng"
msgstr "procps-ng"

#. type: TH
#: raw/procps/man1/kill.1:8
#, no-wrap
msgid "User Commands"
msgstr "用户命令"

#. type: SH
#: raw/procps/man1/kill.1:9
#, no-wrap
msgid "NAME"
msgstr "名称"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:11
msgid "kill - send a signal to a process"
msgstr "kill - 终止进程"

#. type: SH
#: raw/procps/man1/kill.1:11
#, no-wrap
msgid "SYNOPSIS"
msgstr "概述"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:14
msgid "B<kill> [options] E<lt>pidE<gt> [...]"
msgstr "B<kill> [选项] E<lt>pidE<gt> [...]"

#. type: SH
#: raw/procps/man1/kill.1:14
#, no-wrap
msgid "DESCRIPTION"
msgstr "描述"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:30
msgid ""
"The default signal for kill is TERM.  Use B<-l> or B<-L> to list available "
"signals.  Particularly useful signals include HUP, INT, KILL, STOP, CONT, "
"and 0.  Alternate signals may be specified in three ways: B<-9>, B<-SIGKILL> "
"or B<-KILL>.  Negative PID values may be used to choose whole process "
"groups; see the PGID column in ps command output.  A PID of B<-1> is "
"special; it indicates all processes except the kill process itself and init."
msgstr ""
"默认的终止信号是 TERM。 使用 B<-l> 或 B<-L> 列出可用的信号。常用的信号包括 HUP，INT，"
"KILL，STOP，CONT 和 0。可以用三种方式指定备用信号：B<-9>，B<-SIGKILL> 或 B<-KILL>。"
"负数 PID 值可用于选择整个进程组。请参阅 ps 命令输出的 PGID 列。B<-1> 是特殊的 PID；"
"它表示除 kill 进程本身和 init 之外的所有进程。"

#. type: SH
#: raw/procps/man1/kill.1:30
#, no-wrap
msgid "OPTIONS"
msgstr "选项"

#. type: TP
#: raw/procps/man1/kill.1:31
#, no-wrap
msgid "B<E<lt>pidE<gt> [...]>"
msgstr "B<E<lt>pidE<gt> [...]>"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:34
msgid "Send signal to every E<lt>pidE<gt> listed."
msgstr "向给定的每个 E<lt>pidE<gt> 发送信号"

#. type: TP
#: raw/procps/man1/kill.1:34
#, no-wrap
msgid "B<-E<lt>signalE<gt>>"
msgstr "B<-E<lt>signalE<gt>>"

#. type: TQ
#: raw/procps/man1/kill.1:36
#, no-wrap
msgid "B<-s E<lt>signalE<gt>>"
msgstr "B<-s E<lt>信号E<gt>>"

#. type: TQ
#: raw/procps/man1/kill.1:38
#, no-wrap
msgid "B<--signal E<lt>signalE<gt>>"
msgstr "B<--signal E<lt>信号E<gt>>"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:46
msgid ""
"Specify the B<signal> to be sent.  The signal can be specified by using name "
"or number.  The behavior of signals is explained in B<signal>(7)  manual "
"page."
msgstr ""
"指定要发送的 B<信号>。信号可以使用信号名或数字给出。信号的行为在 B<signal>(7) 手册页中进行了说明。"

#. type: TP
#: raw/procps/man1/kill.1:46
#, no-wrap
msgid "B<-l>, B<--list> [I<signal>]"
msgstr "B<-l>, B<--list> [I<信号>]"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:50
msgid ""
"List signal names.  This option has optional argument, which will convert "
"signal number to signal name, or other way round."
msgstr ""
"列出可用的信号的名称。此选项具有可选参数，该参数将信号编号 (数字) 转换为信号名称，反之亦然。"

#. type: TP
#: raw/procps/man1/kill.1:50
#, no-wrap
msgid "B<-L>,B<\\ --table>"
msgstr "B<-L>,B<\\ --table>"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:53
msgid "List signal names in a nice table."
msgstr "在表格中列出信号名称。"

#. type: SH
#: raw/procps/man1/kill.1:55
#, no-wrap
msgid "NOTES"
msgstr "注意"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:59
msgid ""
"Your shell (command line interpreter) may have a built-in kill command.  You "
"may need to run the command described here as /bin/kill to solve the "
"conflict."
msgstr ""
"您的 Shell 程序（命令行解释器）可能具有内置的 kill 命令。您可能需要运行 /bin/kill 的命令来避免“冲突”。"

#. type: SH
#: raw/procps/man1/kill.1:59
#, no-wrap
msgid "EXAMPLES"
msgstr "示例"

#. type: TP
#: raw/procps/man1/kill.1:60
#, no-wrap
msgid "B<kill -9 -1>"
msgstr "B<kill -9 -1>"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:63
msgid "Kill all processes you can kill."
msgstr "杀死所有可以杀死的进程。"

#. type: TP
#: raw/procps/man1/kill.1:63
#, no-wrap
msgid "B<kill -l 11>"
msgstr "B<kill -l 11>"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:66
msgid "Translate number 11 into a signal name."
msgstr "显示信号编号 11 所代表的信号名称。"

#. type: TP
#: raw/procps/man1/kill.1:66
#, no-wrap
msgid "B<kill -L>"
msgstr "B<kill -L>"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:69
msgid "List the available signal choices in a nice table."
msgstr "在表格中列出所有可用的信号。"

#. type: TP
#: raw/procps/man1/kill.1:69
#, no-wrap
msgid "B<kill 123 543 2341 3453>"
msgstr "B<kill 123 543 2341 3453>"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:72
msgid "Send the default signal, SIGTERM, to all those processes."
msgstr "为这些进程发送默认信号 SIGTERM。"

#. type: SH
#: raw/procps/man1/kill.1:72
#, no-wrap
msgid "SEE ALSO"
msgstr "参考"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:80
msgid ""
"B<kill>(2), B<killall>(1), B<nice>(1), B<pkill>(1), B<renice>(1), "
"B<signal>(7), B<skill>(1)"
msgstr ""
"B<kill>(2), B<killall>(1), B<nice>(1), B<pkill>(1), B<renice>(1), "
"B<signal>(7), B<skill>(1)"

#. type: SH
#: raw/procps/man1/kill.1:80
#, no-wrap
msgid "STANDARDS"
msgstr "标准"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:84
msgid ""
"This command meets appropriate standards. The B<-L> flag is Linux-specific."
msgstr ""
"该命令符合适当的标准。B<-L> 是 Linux 特有的。"

#. type: SH
#: raw/procps/man1/kill.1:84
#, no-wrap
msgid "AUTHOR"
msgstr "作者"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:90
msgid ""
"E<.UR albert@users.sf.net> Albert Cahalan E<.UE> wrote kill in 1999 to "
"replace a bsdutils one that was not standards compliant.  The util-linux one "
"might also work correctly."
msgstr ""
"E<.UR albert@users.sf.net> Albert Cahalan E<.UE> 在 1999 年写了一个 kill 程序来"
"替换不符合标准的 bsdutils。util-linux 也实现了一个可以工作的版本。"

#. type: SH
#: raw/procps/man1/kill.1:90
#, no-wrap
msgid "REPORTING BUGS"
msgstr "报告错误"

#. type: Plain text
#: raw/procps/man1/kill.1:93
msgid "Please send bug reports to E<.UR procps@freelists.org> E<.UE>"
msgstr "如果你想报告错误，请发送邮件到 E<.UR procps@freelists.org> E<.UE>"
